有冇人部電話訓教食電

我iPhone 11凌晨叉到94%
今朝得82

iphone xr 14.1,訓前100%,訓醒96%

係 所以我唔畀佢瞓

你熄wifi同數據就會慳電啲

跌3-4%

試吓開「請勿打擾」
開咗有message/通知個mon都唔會着
我覺得慳到少少